M記朱古力脆皮雪糕真係有咁好食？！？！？！

咁多人話掛住脆皮雪糕，就冇見過人話掛住彩虹新地筒
彩虹新地筒隻朱古力味真係好食好多
完全唔同咩扭紋新地

溝埋做彩虹脆皮新地筒丫笨

個脆皮唔好食嘅 :(

係好味

係食童年回憶！